¡¡¡｜▽□◆△／＼!!!｜[se:7214_witch_noise_02]
Tsuruno: ¡Yachiyo, son demasiados!
Tsuruno: ¡A este paso, algunos prodrían@llegar hasta ustedes!
Yachiyo: ¿No se suponía que serías nuestro escudo?
Yachiyo: ¡Aplicate o mancharás@el nombre de la Chica Mágica más poderosa!
Tsuruno: ¡Rrrraaa!@¡Heré mi mejor esfuerzo!
Yachiyo: ¡Apresúrate, Iroha!
Yachiyo: ¡Acabemos esto antes de que esas@Uwasa lleguen con nosotras!
Iroha: ¡M-muy bien!
Iroha: (Sostener la placa de esta manera...)
*Clang* Clang* *Clang*
Iroha: (Ahora pararse así aquí y...)
*Clap* *Clap*
Iroha: ...
Iroha: (Por favor permíteme ver a mi hermanita.)
Iroha: (¡Por favor permíteme ver a...Ui Tamaki!)
Iroha: ¡Por favor!
¡¡¡｜▽□◆△／＼!!!｜[se:7214_witch_noise_02]
Tsuruno: Oops... lo siento, ¡Yachiyo!@¡Uno de ellos va hacia ustedes!
Tsuruno: ...Y, ¡Y se fue!
Tsuruno: ...
Tsuruno: Yachiyo, Iroha...@¡Buena suerte!
